給年青人的勉勵

今天大家看到很暴力，衝入立法會大肆破壞的「暴徒」了; 建制、藍屍、當權者一定沾沾自喜吧？

但我從直播中，除了他們的發洩破壞(勇敢承擔後果吧)外，我看到他們互相之間的關懷和愛，互相不割蓆，立法會外手足堅守到最後讓內裡的有時間勸最後四個死士離開; 到最後强行夾走四人，不離棄手足的情義，比起當日林鄭、局長、建制爭相割; 後者真叫人嘔心。

事件後民意朔轉我倒不憂心，香港明天是年青人的，不是我們這此年過半百老嘢的。他們被不公義的議會、社會資源傾斜向北大人等等，使他們完全見不到未來。今日他們走出來付上代價希望幫自己的家-香港殺出一條血路，我們便站在背後支持著他們吧！

天佑香港、天佑我們的年青人！

(有你們，我以作為一個香港人而驕傲)

謝謝你